蘇丹發生軍事政變總統辭職 軍隊佔領國家電視台

據彭博社11日援引阿拉伯電視台報道，蘇丹總統奧馬爾·哈桑·艾哈邁德·巴希爾宣布，他將辭職，他已執政30年。在軍方佔領電視台以後，蘇丹國家電視台開始播放愛國音樂，並播放軍方領導人講話。

據黎巴嫩媒體Mayadin援引蘇丹媒體消息稱，蘇丹軍方宣布解除現總統奧馬爾·巴希爾的所有職務。另據半島電視台報道，蘇丹武裝部隊已經控制了首都喀土穆廣播電視台總部，軍用車輛部署在總統府周圍及主要道路和橋梁處。在軍方通過廣播发布聲明時，蘇丹民眾立即走上街頭，高呼“倒下”的口號，要求總統巴希爾立刻下台。

＝＝＝

當然係個好痴線嘅諗法
但你夠膽去
其實係好易
做得電視台我同你講9成都係黃絲

發夢聽到有人話佔地鐵有用
are you serious?
要幾多人佔幾多日先得？

蘇丹軍點解要佔電視台？
易佔
夠noise
有平台傾數

樂見cctvb 收皮

可惜睇得電視台嘅人一早壞撚晒腦